好想飲酒

飲！ 啊！痛快！

屌唔瞓啦 起身飲酒先

好呀！飲哂喎！

起身！！我地洒